毛EE 開始變成勇武派

毛ee都話要血債血償

下次勇武手足見到佢 送佢一支強力電筒作開始

血債未償同血債血償唔同意思wor

毛ee講血債未償
=
佢想條血債償左先收貨
=
毛ee要血債血償

咁簡單都要解釋？

我唔信毛ee會血債錢償 派糖是冇用的

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

票償丫麻

G持毛EE

口講兩句就係勇武嘅話 香港一早獨立左啦

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

咁除咗血償 可以肉償 錢償 坐監償

咁除左血償都有好多方法可以令佢地還：
法律制裁
解散警隊
全面改革

睇得多連登，俾你地班友教壞晒

考慮返，毛姨係斯文人，接受勇武已經一大進步

佢既作用唔係做行動勇武派，佢千祈唔好做行動勇武派。要做議會勇武派，jer住林鄭d procedures.

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

佢想我地票償啊 選舉近了

血債票償呀就嚟11月

代入去完全唔岩音又唔岩字數 一定錯啦

血債法律制裁償 句野柒到

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

可能上得連登多

肉償不了 女警犬幾百人先得一個掂
錢償講左
坐監償 多左隻字唔岩

獄償

政棍最撚鐘意出口術
真係做野先算啦

有排啦 唔計

根本要令唔同階層都有手抗爭意識

咁連登應該全連勇武

唔好屈人

邊有
血債未償 對 血債血償
基本野啦 個個都係咁學中文

一國二制失效
中國違反左中英聯合
香港出現主權爭議問題
我要分手

[警世]係咪得我諗多左

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

血債律償

叫人地企前線最叻叻
自己嘅仔女繼續係屋企嘆冷氣

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

毛EE高質

一田百貨前行政總裁

唔好屈毛EE

利申:我愛毛EE

【請關注831太子站事件】

推

血債未償同血債血償爭好遠喎ching

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

口號遮

血債要償，但冇話血償

要解釋都解釋左 市民唔接受 唔係我問題

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

...未償唔代表 血償wo
樓主文盲

上得連連登太多

咪曲解屈鳩毛E

唔係話想抽秤你
錢債都可以肉償
佢話係血債但冇話要血償喎

毛ee

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

唔係血債票償就得

（突發）民間記者會普及方法

幫推

嗰陣邊個話血債票償

未收到維穩費

下次要比支槍佢

雷射槍

突破盲腸

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

昂山素姬

我80後，她是最值得尊重的民主勇士之一！傲視同群

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

第一訴求改做血債血償

余若薇去咗邊？

成場運動只識毛姨姨、鄺神、大狀、機師、五比零、許智峯（應該有漏）

仲有區諾軒

仲有朱凱迪

其他就算 梁耀忠唔撚好提

食屎啦，亂解

大家唔好咁開心住，陰謀論d去睇，黑警可能真係係831打死左人，而家政府焗住撤回條例，希望轉移市民視線！

我係呂麗巴，請大家幫手一人一post：

［連登一人一po］

標題：動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

你真盲定假盲？ 明顯兩個唔同字

Heidi不了

我覺得毛ee 係想政府回應哂5大訴求先叫償，不過應該只有頭四個都收貨

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

我們是契仔女
yeah

#6

啱，條命人地嫁，

點解我要收錢呀

721
811
831

搵人幫樓主補補d中文。

welcome!!

係 根本突然轉移視線

女咩警犬 你就想啦madam咁正

鄭若樺肉償咋

佢想講要血債票償

哭泣唔聲啜毛ee

佢認為嗰筆係血債
立場已經好明顯
你話可能係肉償 錢償
咁佢唔話嗰啲係肉債 錢債？
而且償還本身就要對等
搵九唔搭八嘢嚟還唔合邏輯

由心態開始

政棍仲信？？

成批私怨開始追擊
點講係都罪

Ching你呢個邏輯搞唔掂喎
唔好唔記得對某D政棍黎講 血債係用票償就夠

11月先開始 依家講票償 太早啦
放心我分析過 係血字來

連登仔都係慢慢進步啦
講到勇武6月9即出路由器

有 但如果佢衝出來捉人 第一個一定追住你

8/9 14:00 美領事館
外爭港權，內除港賊

另外：文宣大召集、各區連儂牆要人！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

血債票償.......

起我底 就知我已經出左兩個post
叫大家一人一支強力電筒/laser

五大訴求
缺一不可

721 811 831
五大訴求 決一不可

佢搶過美國旗手足枝旗啵

我都屌過琴日上巴士啦
人誰無過

泛民

最緊要痛改前非

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

驗腦

如果毛ee真係做勇武
下次見到佢我哭泣聲啜佢又點話..

屌晒你地啦。咁既野有乜好嘈咁耐？

EE

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-差佬同佢地講強姦佢地係正常
Police said it is 'normal' for a female protester get raped (by the police)

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

腦殘

五大訴求 缺一不可

CLS
格硬老屈毛姨姨要血債血償

冇老屈
請尊重 謝謝

語言藝術既野，唔駛講咁白既

勇毛EE

藝術依家野 佢地唔明
起我底都知 我係天生開post專家